\section{Famille Bouvier \index[noms]{Bouvier, Clancy} / Gurney \index[noms]{Gurney, Jacky}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I98101039_I70418658}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Clancy Bouvier \index[noms]{Bouvier, Clancy}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de P\'{e}p\'{e} Bouvier \index[noms]{Bouvier, P\'{e}p\'{e}} \textit{[...]} et de Bambi Petitbois \index[noms]{Petitbois, Bambi} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il exer\c {c}a la profession de <<"h\^{o}tesse de l'air" masculin \index[jobs]{"h\^{o}tesse de l'air" masculin}>>.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le ....
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Jacky Gurney \index[noms]{Gurney, Jacky}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de Alvarine Bisque \index[noms]{Bisque, Alvarine} \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I98101039_I70418658.tex}{}{}
\par
Ils eurent 3 enfants : Selma Bouvier \index[noms]{Bouvier, Selma} \textit{[ \footnote{.}]}, Marge Bouvier \index[noms]{Bouvier, Marge} \textit{[ \footnote{.}]} et Patty Bouvier \index[noms]{Bouvier, Patty} \textit{[ \footnote{.}]}.
\clearpage
